[PC]上古卷軸討論區 14 屌你咁1001嘅

首先 你要買左隻game先
[/quote]

上個post:
[url]

[/url]

樓豬:

最憎返中國巴打:

政虎巴打:

米水比巴打

少數族裔隊短巴打:

手長鬼條女絲打:

笠冬絲打:

仆街打漏字

大陸巴張圖又死咗

比定新相下個post轉

打錯標題
屌你咁快1001嘅

渣架

to rice:
halo poser

召喚大陸巴

屌你咁1001嘅

咩叫咁1001?

真係好1001喎

垃圾樓豬下次我開

你開無新人

990先再講啦 ,依家post肯定又唔記得轉

咁清楚人嘅 𠵱~~

有冇人覺得乳毛好1001?

me

屌你

eso新箱d 獎勵咁垃圾唔係好想抽

佢直頭就係1001啦

挑戰LIHKG極限 (嗱，冇露點架)
專心整嘢食，係唔會理你屌成點

睇左陣先見到右上角

1001咁既樣

乖孩子

做人不要太1001

新po留名等睇大陸巴投訴死圖
做人不要太1001

之前係唔係有巴打有成60個隨從
我十個都冇已經好LAG
乳毛巴其實可以試下用多啲隨從挑戰你部新機上限

我張display

連仔做野

用placeatme嘅方法，spawn 1001個yennefer出嚟

聽講冇開MXAA既會比人BAM

player.placeatme yennefer 1001

MXAA係咩嚟

抽到1001

你地1001吖呀 1001你個街呀

屌你咁1001嘅

死圖

Sorry
你比新圖我 舊圖死左

乳毛太1001

有冇靚衫推薦比雅BB著?

1001囉

就呢套

係啲色唔同左 有乜分別

所以咪同你一樣咁1001囉

我老婆

都唔似
似COSPLAY多D

咩唔似 你講

依家steam係咪已經買唔到傳奇版?

隻眼
個口
好整容樣

上個月已經買唔到
要去搵KEY入落STEAM

好似可以買原版Skyrim+all DLC
不過好貴

你自拍睇下又係咪整容樣

ESO 夏特居然係晨風包有折wtf

A貨Yen

好似爆拆

買組合包，咩都有齊

我家既Yen係好標緻

角度唔同左
唔準你話我老婆

比個吹氣公仔你
我要真‧Yen

諗下好
仲有我鐘意Yen唔係睇樣的

好呀
比做法師之前個Yen你又點話

睇過睇過

少女唔鋤愛呀婆

唔洗啦
又話唔睇樣

去返witcher post講

大地在我腳下

國計掌於手中

哪個再敢多說話

我想問下,有冇MOD係直接美化左NPC架?

你指所有NPC?

係啊 D呀婆睇到想死

ordinary women

阿婆我無美化到

比D近鏡黎睇下

冬仔唔洗返工咩

洗

返工咪上連登
比IT狗同事睇到

唔該
係咪DOWN完就會轉樣,定要自己整?

手機版呀

佢會自動轉

轉公司wifi

裝完就入得game

OK

八卦得你

我想統計下依度玩Skyrim嘅巴絲打年齡
我先 2X歲

1001歲

咪用公司wifi上自己網呀，俾IT狗周到一身蟻

頭兩張之前未換skin影，而家換咗skin texture
連個樣都呆晒，對眼無神到死魚咁

我用緊公司電腦上喎

試下較大個Iris size

佢以為我鳩吹

認真呀

On this day....

近鏡

Burn it baby, burn it ...

不嬲用開公司電腦上

近鏡影你條女啊

IT狗已經有晒你每日上咩網嘅紀錄
好彩密碼有加密，唔係咁易破解

po咗好多恐怖圖，唔記得加番句嘢添

警告：以上文章可能含有令人不安、恐懼的內容，請自行審酌觀看。

燒屍mod介紹

但我公司冇IT狗

咁好彩

我係IT貓

冬仔做IT架咩

除左呢個仲有冇其他NPC美化MOD?

唔係，只不過D同事連基本電腦常識都冇
搞得開Skyrim modding其他問題都濕碎啦

未換skin前

換完skin後

舊skin個樣串柒柒
新skin個樣玩壞咗

冬仔連rainmeter啲scripting都識玩

究竟係邊part出錯
skeleton？skin？mesh？眼mod？

諗住整個skin係Max個手機
有msg 果時會彈出黎(有埋鈴聲)

1001歲

七月頭就2字頭

IT冬

IT冬咁撚勁 想問你整過d咩skyrim mod?
本身諗住研究下點整mod
點知條仔滾水辣傷大臂 3%皮膚燙傷宜家日日要帶佢去洗傷口
完全無時間睇資料

咁唔小心

其實我仲細過你

終於玩完witcher
Best Ending
Ciri無死 同Yen隱居
唯一唔好係唔似Skyrim咁爆左機可以見對方

斟滾水落玻璃樽度居然無啦啦爆左
d滾水爆曬落佢隻腳度即刻起曬水泡
人生第一次報警 嚇到賴屎

大家覺得對眼點

唔襯個髮型顏色

真正「滾水碌腳」

斟滾落玻璃樽？

依種

我記得玻璃沖滾水冷縮熱脹好易爆

無眼睇

妖精feel

政府巴有冇入坑

好撚貴
等特

其實可以買晨風包

本體冇特

因為買個陣佢講明可以倒熱水都唔會爆 比佢fake左

點解唔用熱水壺/熱水機？

晨風包包左本體+dlc
貴d個個送馬送寵物送一個外觀同送一個抽獎箱

比淨online貴一蚊 一蚊可以買晨風包 一蚊好撚貴

熱水同滾水差好遠 40度沖涼個d叫熱水，100度叫滾水

夏特去到7月5,可能仲會特埋其他eso包呢
等下先lo

幫IT部問侯下你條仔啦
整MOD呢家野我新手黎
最勁試過改個龍祭師面具去第2個SLOT
同埋NPC D髮型

係咩?
我爆機之後仲見到Yen係我屋企

包皮熟左

邊度？

正喎
有d似

我屋企

PVP套裝完成
對鞋著完好似過膝襪

看圖造句

童軍裝

你班仆街比我抖下得唔得

Watch the sky traveler

Witcher終於爆左機
個結局收得幾好 幾鐘意
打咁耐機係得幾隻game嘅劇情感動到我
對上一隻係Mafia 2
同埋witcher個劇情好過Skyrim
不過有樣skyrim好過佢嘅係擴充性 Skyrim叫做出名少少嘅mod喺N網都有幾十萬至幾百萬人down 但反觀witcher個N網.....

witcher d 劇情我真心一般

你唔識欣賞
個Ending好過Skyrim

skyrim 係英雄主義, 我都唔鍾意
但WITCHER個故仔我真心覺得一般

skyrim special edition點裝mod
冇TESV

上N網down完掉去MO/NMM
詳細由其他巴絲打講解

其實TESV=skyrim

同埋其實你有冇睇置頂1樓個post

小心啲 witcher係連登神作
我係覺得skyrim比witcher好嘅係mod擴充性

SE版無一樓嘅野

咁樣我會建議裝個NMM先
跟著揾到skyrim SE (淺藍色logo

之後SE要裝既基本野得FNIS (冇skse，skyui

我推薦你過巴哈版學野，個邊對SE教

屌你小巴震撚到咁怏左個發表

我最憎人吹奏巫師3係自由度極高開放世界

咪又係線性劇情，同刺客差唔多
講自由度應該冇rpg可以超越tes/fo

我個人覺得
故事性--->witcher
遊戲性--->Skyrim

作為講故佬，elderscrolls 嘅世界觀邊係witcher 可以比擬
wow 同 tes 嘅Lore應該冇一隻game 可比擬
WOW 係闊，寫左嘅每段歷史都係一個故事(dlc)
TES 係深，5千幾年扣左千年龍破空白期，都有成4千幾年，節日、疾病等等都詳細記錄，唔同種族有唔同嘅神系

TES係集中講種族同世界觀
Witcher係主打主角之間嘅故事情節
TES = MMO，Witcher = RPG
MMO係講世界，你用咩角色都冇關係
RPG係要你跟足劇情，因為主角只有一個，係以主角為中心

我個人喜好介於兩者之間
我唔太理會個世界觀，對歷史冇興趣
但我亦唔想俾遊戲嘅線性劇情綁死
所以，我選擇Skyrim+Alternate Start Mod
一開波無視所有劇情，自己寫自己個角色故事

啱，上古卷軸其實冇真正主角，江山代有人才出
咩dragonborn 只係一個代號，你叫咩名，咩種族唔重要
你只係一個被命運牽引住嘅監犯黎

又多一個中招
special edition未有SKSE支援
好多MOD都發揮唔到功效
SE版暫時所有MOD只能靠in-game dialogue操作
如果你係啱啱係steam買，我建議你refund
去G2A嗰類KEY網，搵下仲有冇Legendary Edition條KEY賣
有KEY再import入steam度，一次過開晒原版+DLCs

好多人期待SKSE會出64bit
但佢班developer已經一再推遲，推到連日期都俾唔到出嚟
無SKSE = 無法用script加任何功能
modder只能用隻game本身提供嘅basic function

最重要，係SE版將會合併入Creation Club
雖然你仍然可以用免費MOD，但有冇新MOD
就要睇班modder想唔想賺你錢
Creation Club係收費MOD制度 = DLC分件上菜

米水你又唔駛咁悲觀
CC 我相信會係偏大型mod為主，特別係skywind skylivion beyond skyrim summerset isle
呢類就算買都抵啊如果做得好

我玩witcher個時都對咩南方帝國北方帝國wfc
但你阻我同Yen見面同你死過

咁SKSE呢? 唔好忘記，佢都係MOD嚟
仲要係差唔多所有MOD嘅老大

我覺得唔會囉
我記得佢source code 好似都係公開

望就係咁望啦
新買嘅巴打，可以上youtube睇下MxR啲片
佢有晒原版同SE版嘅MOD片
(我相信你睇完原版啲片，肯定會覺得SE版個角色樣衰 )

次次玩都係做法師, 金髮傲嬌雙馬尾
個人覺得雙馬尾既好處係, 好多時候我地都係睇人物背面
幾多幾靚既髮型係背面睇, 差異性都冇曬
唯獨雙馬尾, 係背面睇個形象好出, 好正XDDDDD

表情撚
Hello新巴打

XDDDDD

其實對modder我係支持donate佢哋
整mod真心唔係容易，仲要面對之後嘅debug同兼容問題
希望bethesda唔好再好似上次收費咁，搞鳩到人見人憎

haha, hello
第一次用呢個討論區, 唔知點樣上載圖片

歡迎新巴打
哈哈哈哈哈 (5個D即係笑5次，好似係)
雙馬尾要配返件衫，好多時會插咗入件衫度
用HDT有physics嘅雙馬尾會好好多
(但記住唔好俾follower用HDT，會中bug)

點去imgur嗰類網站吧
或者支持本地創作holland.pk

唔知上唔上傳到
玩上古, 真係變左玩少女卷軸

個樣有待改進
同埋唔好打5p字喺依個post用多啲腦魔仔就係規矩

矮小既冬堡首席法師XDDD

但個人物矮既話,好多時候好多動畫都show得好奇怪
例如D killmove, 人矮冇人權 =_____=

腦魔仔係咪姐係呢個?

呢隻GAME真正譯名好似係叫做
老頭滾動條
點解人老咗都仲咁滾動，你明嘅

依啲都係

唔好用表情呀!!!!!!!!!!!

叫開老滾

玩蘿莉體形嘅悲哀
你隻人用adorable face同tera elin會好睇

呢個年代仲用=_= 似係絲打黎

你漏咗佢

呢d係真腦魔

你地好pro
我只係識得用D美化整合

依啲係舊登腦魔

厹

上面有基本教學
不過依啲Basic野黎
詳細嘅依度有幾位教到你
笠冬 米水比同手長鬼條女(不過依位絲打男朋友即係手長鬼入左醫院應該唔得閒 )

真腦魔正好多，最衰冇奶腳

男女朋友一齊玩老滾咁開心
勁好!!

me專業解答劇情背景疑難

交易所終於賣左d裝同升級料有返4皮幾野 呢幾日搞裝搞到仙都唔仙下

我一直好想知, 個個神靈阿卡托什 同奧杜因有咩關係

阿卡，阿卡托什，神奧杜因，奧瑞爾
呢4個其實都係同一樣野黎
阿卡aka 係指時間龍
阿卡托什只係人類創造出黎嘅時間神，與之相對嘅係精靈嘅奧瑞爾(Auri El)，只係唔同形象唔同名唔同意義，但其實都係指Aka
奧杜因你當佢係阿卡托什嘅仔又好、兄弟又好，佢其實或多或少就係阿卡托什，只係佢心中嘅陰暗面咁樣

你可以理解做一個精神分裂者，朝早冇上身就係阿卡托什，夜晚上左身就係奧杜因

手長絲係唔係整緊隨從mod

btw，教嘅就唔敢講，交流下啫
冬仔同虎爺先係高手

冬仔先係整follower mod嗰個
明明自己有把女聲又唔自己配音

witcher 3 係故事上比你好自由咁揀個劇情
但係gameplay上都係限制接任務打怪
skyrim就原版都可以結婚打工生仔起屋都有
莫講話用埋mod

Witcher爆左機無得再同Yen講野

即刻我讀熟witcher個lore 做埋witcher講故佬

高手
其實我都係新人

skse 64bit出先定雪櫃版skyrim出先?

10000001

覺唔覺我返黎之後即刻多左新巴?

做咩姐你

留名學野

但老帕唔係奧杜細佬咩，game入面講老帕同奧杜係阿卡親仔喎

屌你 個個都份新人

xxoo唔係emoji

100000001

又多個新人
Hello
依度不外乎吹水 講經 講劇情 講mod都歡迎

龍奧杜因同神奧杜因 故事主線你以為自己打敗左奧杜因？你係解放左佢，佢第日返黎吞噬世界

然而樓豬好1001

係，1001

屌你仲抽水

冬仔隊短接力

係
又唔講原因
爆機又話同傑洛特隱居日日吹水同訓係床度
起碼整架屋仔比佢係度啦

又中！又一個新巴！

佢份人好1001
算啦

黎玩eso 啦

呢個係我嘅功勞黎

個po其實而家有幾多個人

論高程度沙盒既RPG (唔計創世神個D), 真係上古同fallout呢個系列
但的確沙盒其實唔係個個人都受得既
沙盒放左好大程度比玩家自己寫屬於佢既故事
因此, 玩家玩唔玩到所謂高質既故事, 其實玩家自己都要有一定既質素先得
要按自己既需要, 安排令自己享受既故事進程, 唔係個個都做到

唔計cd rom同潛水個啲 得幾個

呢句

平時中意煲game果D先至岩玩TES同FO
姐係中意自己投入哂個世界, plan自己個人仔故事+幾時做任幾時打怪既玩家
中意比game牽住玩既就岩巫師, 姐係標個任務marker你即刻衝去打打打果D
(不過巫師對於線性game黎講都唔係好例子, 勁大世界觀同對話量, 我幾個fd都棄左game)

=_=

不過我個人鐘意巫師D支線多D, 因為會有多D唔同既解法, 好多支線本身都有唔同既結局, 甚至解任務既先後次序唔同都會有DD影響....另外, 巫師3好強調玩家既影響力, 你既決定會改變到好多人、社區同歷史既命運....相反老滾, 即使你做左各大組織既首領, 你都好似係打雜咁樣, 繼續做跑腿.....

大家因為聞到冬仔嘅香氣，蜂擁而至

仲有呢個

冬仔好受歡迎，幾時開台教整MOD

留名等有冬仔配音嘅follower面世
手長絲之前唔係話研究Creation Kit咩
而家轉咗去研究佢條仔隻手

巫師d選擇係真係有impact
呢樣係game入面勁少見

同個台仔直播主打完副本

我唔係yen
冇香氣

點解要開台

有冇出聲

你睇下你係男有無人應你

冬仔同我哋一樣個名都係藍色

Gay

冇 佢地卡左尾王成個鐘咁濟隊友放棄搵我補位

做咗後備直播主

係仙氣，仙氣呀哈利

屌嚇到標屎
出團打到尾王
第一次打差10%滅團
第二剩6%個陣死剩4個，王係斬殺階段兩下秒一個
好彩隻奶頂撚住

仙氣

乜好難打架?
個副本
有冇片?

ESO新12人副本

呢隻死人鍛莫大將軍

PVP日常橋戰

求其CAP幾張出團嘅

幫到FYR大佬就好

好有童年打mmorpg既feel

鍛莫大將軍?
唔係矮人部高達咩?

畫面好亂
好似WOW

呢隻比skyrim個隻仲大部
矮人=鍛莫

mmo打王完全係世界大混戰咁嘅feel

個人覺得wow太卡通

日常刷dolmen(類似世界boss)都係，人多d激光飛黎飛去

你D隊友知唔知你係講故佬
咁你打副本咪好似考察團咁周圍睇古蹟

睇UI多過睇隻王

盡量唔影響隊伍推進咁周圍望下囉

尾王唔識打係咁死

你會唔會一路打一路講故
諗番起以前打WOW想停下睇個副本故仔但係班友趕頭趕命咁

會同其他講故佬分享所見所聞

淨係覺得會lag到電腦大爆炸

想問下，如果我想掛晒啲武器上身
應該要裝邊幾個mod?

1個
Equipment overhaul

guild wars 2免費
試玩緊guild wars 2了

btw legendary difficulty黎講destruction school真係好廢，用100% cost reduction + impact又太op唔好玩 玩下shadow warrior dual dagger仲爽

大波左
打假波

同埋條鏈反地心吸力

利申將軍巴

好耐無見你

魔法黎

將軍巴近排打咩

逆轉裁判

咁就奇怪了，我左右手都係dagger
但佢只得一把

今晚又J到出晒血唔洗瞓

台仔真係好認真
係個公會discord gp 講笑咁講話以為頭先個本好似之前個d咁可以用腳打邊睇台邊出團
即刻起曬鋼咁屌鳩我亂打

正喎
第幾集

你要Favourite左個item佢先會出現

total war既上古mod

DSE放榜未

5、6同大逆轉

望真啲個波起雞皮

J啦J啦

台仔"你放尊重點 "

Medieval2啲騎兵好惡
兜去矛兵後面可以屈佢地機，又可以一開波斬對面大將

嘩屌 中間嗰個咩黎

果D model好仔細

腳嚟？

你咁醒
你估下

腳喺床後面喎

有個人企咗係隔離？佢準備sexlab

原來張圖係上下倒轉左

咁都睇唔到?

你而家先知 1001

1001

佢份人冇咩創意

1001到呢

Favourite咗都係得一把，係唔係同一款武器只出一次

如果要好似呢個咁掛兩把同款武要點整

呢個係換左收刀後個位置

要裝XPMSE
跟住佢會問你係咪要dual daggers

點樣換? Dual Sheath
我Dual Sheath Redux Patch過一次，唔得

我裝XPMSE已經係揀咗dual
睇嚟又要重裝

No god plz no

原來就係你，企係人哋床邊
你想點玩

XPMSE個MCM
係MCM最底

再POST就

轉個topic先
雅bb著左新衫
點睇?

軍服

軍妓

召喚隊短個精靈控

精靈喎
講故佬岩你

(又有新巴 )

制服誘惑呀
都係你唔好啦，搞到密實晒冇得J

隨從最愛都係Serana既聲線, 雖然原版樣貌真係有少少....................
(右:Serana)

死圖

Serana 係結婚最佳對象

左定右嗰個？
巴打係咪無ENB?

你應該問
巴打係唔係改咗Serana個樣
1001

開 RealVision ENB 最低效個隻, 冇景深, 咩都冇
冇計, 用緊notebook
不過感覺已經夠用

邊個係Serana?

手長鬼條女絲打都係notebook玩

密有密好J

左邊Serana

唔改既話, 只能說, 西方人口味

無美化 不過隻大肶可以一戰

我開ENB最多用黎影相
如果真係玩, 我希望幀數有50以上, 但我部野開高效ENB之後只有30幾....

我部垃圾機用低階ENB都有60
不過隻game封左塵

我搵到個我覺得幾唔錯既吸血鬼眼睛
用左之後我冇再變番人, 愛上吸血鬼個樣

Realistic Vampire Eyes

wow 正

好久不見 上水再潛水

終於搞掂咗，係Dual Sheath Redux問題
佢patch錯咗我NMM個loadorder (我轉咗MO)

左

60 followers巴打

我發現我講錯左, 係右邊個先係Serana先岩
Seranaholic 1.4

………

巴打更正返話右邊先係Serana
即係你J錯咗巴打個大脾

屌你再潛就變潛艇堡喇

柒過1001

係佢喇 捉住佢

交出全部follower

係捉住佢咪比佢再潛

原來舊登第一個post已經265日之前
已經識左笠冬二百幾日

迫人開咪俾你聽
我哋又冇得聽

聽咩

得你聽過笠冬把聲之嘛，仲有咩聽

可能笠冬就喺你附近 笠冬is watching you

幾時陪我玩

CD Rom MODE
1001

冇特買唔落呀ching

晨風包有

之前有黎過做伸手黨問兩個問題
我見上面有巴打改Serana 個樣，想問點改NPC既樣？
係咪用Alternate Actors 換黎換去？

佢有啲美化mod係美化曬所有NPC 包括follower

下個post topic比我宣傳下eso

終於玩到嚟呢度

大陸妹鏡頭用得唔錯

買ESO合家平安 好無？

你班友成日潛水

睇你個Blog學返嚟

我要進返遊戲進度
唔係同唔到你地傾計

你有睇？

憂傷嘅眼神

哇rottr而家好平
未買快d買賣飛佛

有呀
不過冇ACC, 都係做CD ROM

砌完機無銀

表情好難整 較極個樣都係呆呆滯滯咁

琴日位新巴消失左

skyrim真係咩mod都有

CD ROM睇唔到我Blog

有女女喎

最緊要係mfg modifier 0 同1
phoneme 14 15好好用
7都好好用,可以整到唔露齒

你都係

睇到喎

呢個笑死我

可能我冇裝Long Eye Lashes
禁左mfg modifier 0 同1之後會好奇怪

其他就有待研究
暫時用expression算

特登走番去上兩個post先搵到你個blog link

tumblr_orfawjUkqa1w977rwo3_500.gif
Dragonborn vs Wild: Skyrim Edition

又幾多人排住嚟隊喎

後面條黑鬼心諗「快撚啲啦死老嘢，到我未呀」

話時話，黑鬼係SoS係唔係都一樣係BBC

呢個係BSC

睇咗幾輯相，個頭即刻多咗好多問號
啲動作係sexlab本身有定係自己設計
(點解NPC會識排隊)
啲鏡頭用得好好，全部都好到位

咁玩法會唔會有性病

BigSmurf

成隻GAME變咗H-Game

動作就sexlab同halo
排隊係要自己控npc....好煩好多步驟

儘量唔好係度貼blog d野

估唔到冬仔玩得咁勁

放我張相上你嗰度睇下人地話邊個靚啲？

[img]

咩相？

佢好細

第一頁我條女張相

想我點po?

"Which one is better?"

仲以為第一頁全體人員

唔好亂嚟

佢想你幫佢整個劇情，例如係驚bang嗰類

淨係me

對林夏薇冇性趣

轉左髮型邊度似

陣皇氣

你個blog張background條紅色布對上，有幾條斜線係咩效果嚟

不知名ENB 效果
我都唔知會係度

如果skyrim都有呢種衫同皇冠就好了
感覺上好似冇乜貴族服飾

有呀尋日發現左套

睇下人地鬼佬整d女幾高汁

你整嗰啲都好睪汁

any link

係淫都知唔洗講

[url]
[/url]

我唔理呀 總之放頭版我條女張相上去

you sure?

笑左出黎sor

係呀

睇吓人地點講都好

係囉 po埋大陸妹

開始擺其他人上枱

咁放我上去啦

但係會影響成個BLOG既…

我覺得witcher post度啲人以為我對冬仔鬧交

一次姐
多人like嘅我又開個ac

一次啫有乜所謂

POSTED

Beautiful同like左呀

冬仔唔係叫左唔好貼出黎 咁1001架你

留名等睇有新系列

得一張 我唔會貪心

大家有冇玩過咩正既任務mod推薦?

聖地鎮:重生
任務mod長年第一位，基本上必玩

中間係咁面試好煩

見工

係

玩夏暮島啦

有冇漢化

原來download link下面己經有漢化esp

殘體漢化……

超煩 又悶 件件發生既野都一樣
見左兩件就uninstall左個mod

Hello 手長鬼出左院喇？
有新巴呀！

屌 唔係殘體問題，係冇1.40漢化
1.35個個會ctd

用英文

星期一個個返曬工返曬學

就收工

唔似你咁得閒

全日廢青

廢青又有錢砌機?

深入鬼國兩天
跟住8日台灣

去交流一入到間房大大張紅色白底banner

交流8日咁開心
食多D好野

要食埋我地個份呀

成功需.....

Po下舊圖比新人睇順便推下po

連enb都未用

我用低階ENB架

個時仲好noob,唔知點用

1070

有冇巴打玩eso?

佢

我都想問
多人玩嗎?遲下會特價嗎?

召喚隊短！

依個po有幾個玩 有一個長期活躍其他都深潛

目前得我 依家晨風包做緊特價，新手有心玩可以買晨風包，有興趣課金買斷另外個dlc pack/做會員暢玩dlc

唔係成日有時間玩想慢慢磨可以等黃金版特價

深潛十天

唔好呀

打倒CTD!

今天的我打倒昨天的CTD

一直都打倒左

黃金版既呢邊

識左笠冬二百幾日 三百幾日都係咁串

冬仔明明就好好淫人，邊度串

我買左ps4一般版
想睇下有冇D咩公會果D一齊玩啫！

呢度好似無人玩ps4版

Ps4連唔到姐 可以一齊討論架麻

咁快已經22頁，大陸巴打係唔係下個PO轉用想喊嗰張相

估唔到多左咁多新巴推po

因為有冬仔，個個排晒隊

比多張舊相你地

晚安喇 聽日繼續返工返學
我繼續做廢青

大家都好支持冬仔整多啲正嘢

我都差唔多瞓，聽日繼續調較sexlab

我聽日起身繼續打witcher 隻吸血鬼個度卡關
Skyrim暫時封塵

ps4 好似有見過大陸人公會咁囉
但人多一定係pc美服

做左雅BB FANS?

渣

做兵

早晨
等陣食完早餐，帶屋企阿龜睇獸醫

隻龜病左 咩病?

見到你病左

忍者龜頭痛

本來以為眼腫，點知開始連野都唔食，越黎越頹
維持左四五日，諗左好耐先決定今日睇睇獸醫

本身養左成個月勁生猛，最近先開始頹

好cute
冇事既D龜咁長命

手長鬼不嬲都無住院
就係咁先忙，要日日帶佢出去洗傷口再翻黎
翻到屋企所有家務我做
夜晚又要幫佢洗頭抹身（傷口唔可以掂到水）
雖然唔算辛苦但無時間搞creation kit 連tutorial都未睇曬
好想試下整件follower出黎啊

利申 等緊佢洗完傷口

龜眼腫+唔食野會唔會係水唔夠乾淨 換得唔夠啊？

唔洗急
得閒先SKYRIM又唔會走

去魚街買藥啦

包皮熟左
得閒再玩skyrim啦
叫手長鬼快啲好返

我每日都換三分一水入去架
未病之前仲同龜女爭食，唔知點解有日突然咁嚴重

帶左去土

帶左去土瓜灣，冇book要成五舊水，book左聽日下翌再去
依家走去食飯

舊圖重用計劃第三張

龜佬快啲好返

回國
聽日再出國去台灣

多謝一眾抓根BO關心

我仲有埋相係咪好有誠意

係咪成日裝龜女沖涼所以生眼挑針
BTW, 龜仔快D好返

想影張靚D嘅
40頁先po啦，咁早po乳毛會唔記得 so 1001

我都想轉雅BB軍服相

乳毛再唔記得就係真.1001

龜佬:

型到咁

40頁先啦

係唔係爭食打交打輸咗呀

不離不棄，老夫老妻
一定可以白頭到老
以後小心啲喇

終於脫離鬼國
鬼國真係好奇怪
新個d係幾靚嘅但舊個d 最反智係乜柒紅色，d口號紅色新細明體真係

笑死我

鬼國係咪姐係秦國?

已經下左啦

邊個咁識貨用SFM拍

係，隔離秦國，成日FF自己統一咗
成日想吞併我哋越國國土

Skyrim入面果d

尋晚臨瞓前睇咗studiofow整嘅nightmare: code valentine勁變態

鬼國係我地鄰國

秦始皇過幾日會過嚟越國

荊珂呢

what's that

姐係係唔係秦國

如果我哋有荊軻，就唔會俾人降服咗啦

歷史上秦滅六國，你覺得而家邊個國家係中土滅緊其他小國呢
成日話人阻佢統一，但根本得佢一個想統一

at work

返屋企先睇啦，成日係公司做IT貓

係咪唔好買STEAM個隻重制版
上KEY網買舊版好D?
點解重制版貴咁多

重制個mod無咁多
貴嘅原因係64bit Ram support高啲(好似係)
想玩mod-->舊版

Thanks
Legendary Edition係咪姐係原版+3個DLC?

Thanks 買左了
但STEAM退完錢多左百幾蚊都唔知用係邊好

送game大家

Btw,你退左重制？

係
你地係用Mod Organizer(MO) 定 Nexus Mod Manager(NMM)

MO 方便啲

MO安全D

MO會另外將啲mod裝係MO自己個資料夾度，唔會影響到你隻game嘅file。但一啲要係隻game度搵file嘅mod (e.g. Dual Sheath Redux Patch)就必須係MO另外做設定

NMM好處係簡單易明，但壞處就係會直接寫file入隻game嘅資料夾，同埋會保留一個fomod做備份，變相用雙重空間去裝mod (裝1GB嘅mod要用2GB空間)，而且個fomod唔可以移除，否則當你解裝個mod

用慣NMM就冇再轉過MO

一個mod save兩次
揾鬼用

各位手足有冇睇game of thrones?

呢場打好正
仲有一開頭個阿伯你地估下係邊個

去GOT post講啦

走啦費事笑你

你喺Skyrim post問鬼有人同你討論
咁撚港女嘅你

唉你都仲係唔明仲衝出黎柒
人地講咩你又唔知

無興趣睇呀
有咩咪直接講囉

你做乜鬧冬仔

player.placeatme 13358

又新一輪病毒

毒撚病毒

好繞口

米仔估下個阿伯係邊個

WannaCry之後又黎

player.placeatme 13358
or
player.moveto 19dfd

Race: Elder

Gender: Male

Level: PC×0.75 (10-30)

Class: Conjurer

Faction: Blades

Ref ID: 00019DFD

Base ID: 00013358

醒目仔

仆街 咁都關Skyrim事

呢位老人家仲拍過星戰：原力覺醒
之前睇仲以為舊星戰個uncle ben返生添

垃圾

你死喇，鬧冬仔
罰你嗱嗱聲入game，用
player.placeatme 13358 50
spawn 50個Esbern，再cap張圖放上嚟

電腦大爆炸

有條友仔Reblog哂我所有po

見steam有減價，想問依傢做新手會唔會太遲

你有八核，最多咪核爆

唔會
新手經我調教都可以變老手

我都係上年尾先買skyrim玩

有心唔怕遲
但要搞清楚遊戲版本
Special Edition嘅mod同原版唔同
想玩mod嘅暫時都建議原版+DLC

邊個

鬼佬

如果係ESO，我哋呢度都有個長駐講故佬

我就是成功的例子

呢度有笠冬虎巴同米水巴幫你解決CTD嘅問題
又有隊短手長絲同埋得意仔陪你探討劇情
仲有乳毛1001 同埋一聚巴打絲打(?)一齊吹水

話時話得意妹去左邊

點解我就叫全名？
其他果D就係xx巴？

因為你夠1001

佢做咩咁做？

又漏咗虎爺

以示尊重

原來改咗叫虎巴
咁應該叫虎爺定虎巴

虎巴虎爺都係一句姐
在心中啦 呢d野
總之上刀山落油鑊預埋我大陸妹

放落鑊齊齊炸

skyrim天婦羅
btw虎巴虎爺虎瓜政虎

FYI，skyrim全部配音員

入GOT po講啦

乳毛，你大鑊喇
冬仔嬲喇

佢成日都嬲架啦
喺steam add完佢發現佢係女之後就咁

一騎當千，你睇完人冇負責任

你又講咩呀

咩事？

PETYA, NOTPETYA? PETNA, SORTAPETYA
有冇人驚到唔敢開電腦打機

DO U PETYA?

我驚但係照玩

btw, Sceolang同Bran兩隻husky係唔係一公一乸

開機玩驚，越玩越驚

新機玩Skyrim會有時疾一疾

加密緊檔案，係會lag

裝得多MOD好亂

玩其他game無事喎

用MO啦

好核突啊成隻吸血鬼咁

似女優

btw我呢隻正D

精靈cospaly 2B

係唔係Nier個主角

2B or not 2B正啊

係唔係露得太多牙

高潮樣

呀 (有聲圖片)

佢個使用率無100%但又成日疾

8核都100%就死得啦
開Windows個資源監視器睇下有啲咩程式寫緊資料啦

btw，粒lin扯到咁長

長期開住佢黎睇
無野喎 仲有我指display

你有冇內顯先 有嘅話
GPU係隻game有嘢要render先會郁
其他background嘢都交晒俾內顯

Ryzen無內顯
佢本身都寫住GTX 960

你死喇，一定係俾人PETYA緊
快啲氹返IT貓啦，唔係冇人救到你

好，等我down完再上黎問各下d mod 點搞， thx 各位巴打

入雪地又50fps 其他地方又60

啊！
早幾日咪有條友仔問有冇ＮＰＣ美化
搵番Ｄ ｌｉｎｋ了

NPC's Of Dibella

Inhabitants of Skyrim

BTRH Waifu

喺街見到依隻馬

喺未fix好個效能之前都係影下相算

整多張比你地J下

畫面好似靚左

無分別 一樣的

冇認錯嘅話，隻馬應該係嚟自Emfy Cleric個mod，泊係Whiterun

原來個mod仲送馬

Gay test

得意妹定手長鬼條女絲打一齊唔見左
陰毛論:
其實得意妹係手長鬼佢碌親所以休息潛水
繼而令到手長鬼條女又要陪佢潛水
再計返之前嘅講法
手長鬼條女=Recorder
得意妹=手長鬼
得意妹=MxR mod Confirmed

我都想有Recorder一半咁得意

即刻出現

我有圖你地即刻有

點解紋身個body preset load save都喺度但其他野又唔係

因為係跟你個RaceMenu

終於揾到點解係咁lag 原來我將陰影較左做4K
之後就搞點解疾一疾

疾一疾通常係有嘢要load，你係ssd定普通harddisk

Save喺SSD Game同Mod喺HDD

其實係game同mod先至多嘢要load
個save得嗰幾MB，話咁快就load完

17MB一個save
有時望個大波妹或者某啲場境會drop fps

對彈彈波彈彈下，要計physics嘛

真？

如果個場景全部都係static object就咩都唔洗計
凡係會郁嘅都要計physics，識行路仲要計埋path finding

我CPU 8c16t無理由個physics食撚曬呀？

點知你仲有啲咩行緊
可能成條街啲npc都係度扑緊嘢呢

無喎

我d npc d pat pat有時會瘋狂跳動好似打風咁
又有時會個人一路向前行，但個pat pat就停左係原位，之後個pat pat拉到勁長

件衫用錯身形？

堅定流

你解釋得好好笑

堅

唔信你

wfc

In米巴 we 7s
米巴答

如果你只係想知堅定流
咁答案係 堅 (不過有部份設定應該放去skyrim.ini)
ini入面每一項設定都有佢嘅功用
你之前唔係話有玩configurator咩，有冇熟讀啲內容架
唔係網站上面人話改乜你就照改架
其實，網上面咩wiki都有，包括skyrim兩個ini file
個wiki叫做S.T.E.P. Project

真係想學嘅，應該要爬晒全面基本概念先

做咩唔信冬仔，冬仔勁過我好多架

有玩configurator嗰個係Recorder(手長絲)

我只係用黎調校d陰影野問題姐（已經處理好）
其他功能唔熟

btw 我變左Recorder?

之前咪講過原因

咁我咪一直J緊自己把聲

原來你一直J Recorder把聲

你唔覺得佢把聲好好聽咩
得意得黎又有d姐姐既風格

無

召喚冬冬！

人哋答你問題時又唔要人
到有需要就召喚冬冬

其實無問題要問

個patpat打風
多數係因為件衫同個身嘅bone weight唔同，有機會係用錯咗body mesh
至於好似橡筋咁拉到好長，原因係隻game lag咗，physics計算被delay，造成部份身體或衣服殘留係原本位置，正常情況下，若兩個位置中間冇牆壁阻隔，殘留嘅部份會自動彈返去個身體度，但若果中間有牆阻隔，就會卡咗係牆入面，造成好似俾條繩扯住咗咁

咁不如手長絲錄兩句對白，俾我哋聽下似唔似Recorder

屌 啲NPC係唔係特登架
見到你扑緊女就走埋嚟問 need something
又唔係有套賣，阻Q住晒
barbecue your spring pocket

開左個TG
Add我過黎吹水啦
[member]Name:ErrorName3000[member]

屌 好1001

Add我黎吹水啦 好悶

冬仔好得意

屌

好似真係順左 Threaded個數較多左

賣下廣告先，雖然你地應該都有講：

steam summer sale
skyrim 半價，新手快d買

我地無講
而且問親都係ESO

唔係掛
skyrim冇人玩喇咩

online 我有買，鳩玩左幾個鐘就冇玩
因為我做個D任都唔知做乜，同埋唔知有咩好玩
淨係執下草，打下D骨頭人

依度都有人玩ESO嘅 不過大部分都係Skyrim

依度大部分都係玩Skyrim

唔好再提，not even close
前幾個post錄過音，成廿幾歲人把聲仲成個小學雞咁
宜家先知ielts speaking咁都唔炒簡直奇蹟黎

係把聲未訓醒姐
Btw,各位add我TG啦

嗯，Nocturnal嗰段係accent同輕重音問題
Karliah就應該係支咪，有少少噴咪同支咪收高低音差唔係太好
正常女仔聲，冇咩問題，小學 唔係咁嘅聲
有啲人把聲沙沙地，有時係因為嗌得多
把聲沉嘅係天生，亦有同煙酒有關
絲打把聲係靚聲嚟
聽多啲電台主持嘅講嘢方式，唔好用學校教嗰啲朗誦技巧
配音其實同日常講嘅差唔多，日常講嘢唔會用朗誦技巧
多飲暖水，有時間可以對住塊鏡練下
加油

好似英文聆聽D錄音

其實我冇用sexlab

我都係

扮

我都冇

BTW, osex好似將會有update

佢把聲好似D 英文配音版既日系RPG GAME入面果D補師

無人加我TG

星期5喇!!!!!!!!!!!!!

仲有一個星期呀我
台中間酒店麻麻

南投個間 大到喊，雙人房兩張雙人床，打橫訓都得

我屋企張床都得啦

人地間房大過你間屋

我skyrim間屋不知幾大

即係識得自己寫script整動作

華生

0sex好似唔錯，晏啲返去試下先

等睇好野

幾時加我TG

你著返條褲先啦，著褲呀！

我唔想食雞翼

想試驚又唔捨得落手
有冇推薦

Watch dogs 2

前兩日買左skyrim se
上nexus睇下先發現同原版skyrim既mod唔相容
se D mod勁少..仲要得unp冇cbbe
中撚晒伏..屌

RIP
又唔入黎PO問問

屌 你真係走去聽 同埋好詳細
多謝你 會注意你講既野
第一次聽到自己點講野真係好想死

未玩夠兩個鐘可以即錢嘅

係我咁詳細講邊個post第幾個留言

已經過左啦
算啦 百幾蚊當豪比佢
擺住喺度睇睇遲下多返d mod先再玩

放心部機勁玩ENB

我部機夠勁呀
但個角色樣仲係冇乜mod整到
最多都只係換下4k皮膚材質, 髮型果D
想影相都影唔落手 用乜ENB都冇用啦

要等Racemenu或者ECE
不過ECE應該冇咩機會有SE版

我意思係至少1080以上個啲 因為Skyrim以前睇人啲4K texture+ENB兩張980都係得45fps
同埋SE版可以玩follower mod
如果想玩原版可以上其他網站買人地嘅Key

咁我部機又冇咁誇張
我部機得4790k+16gb ram+1070

咁唯有希望Racemenu快D出se版

除左violens仲有咩終結技mod好用

基本上人人都用呢個

除左我
利申:無用過

點解玩到呢到就會係咁彈GAME

D mod排得唔好

又多一人中伏
上G2A買key啦，Legendary Edition包原版+DLC
steam版我建議你refund咗先，因為佢個回水機制有期限，到第二時se多啲mod先再買過都未遲

過左兩粒鐘就冇架啦
其實可以照玩著先lo,冇必要退

但啲人物好樣衰，啲頭髮好似一pat屎咁，我就真係接受唔到
我都係擺埋咗一邊，係G2A另外買key

你家陣睇囡定打機呀？

Both

可唔可以幫手睇下應該點排
會唔會係部機D RAM唔夠

睇囡

Nude男體型

特別係睇雅BB流浪記

笠化victum

咩黎

強姦犯

一行近條血龍就彈GAME

首先應該試下熄左堆咸mod

未聽過
咩黎

試過
熜完條龍係空中定格

重裝FNIS
同埋FNIS Creature

巴打以後得閒post多幾張相開心share

隔離岸D心得 ,SE一樣可以有靚女

最近用個技能大修好用過原版好多
多好多有人既技

O字頭個個
btw佢將D職業分得夠細，的確好用
但變相冇咁自由，比較限制D技點點用

唔係好記得 淨係記得近戰係一開波招技已經係+25%攻

Ordinator

臨近暑假多左好多新人

我個角色係男
有冇興趣

應該係壞SAVE 我用早少少既SAVE過到無彈到GAME

因為有我光環

No gay test plz

做咩將劇情同咸mod放埋同一個save
應該係MO分開兩個profile
開過一個新角色，或者用RaceMenu preset將舊角色clone過去
唔好將劇情save同任何heavy scripted mod放埋一齊
一炒車你就係咁先

係咪MO 上面配置檔案 建立多個新
再係GAME開多個新SAVE

MO > 配置檔案 > 管理 > 建立
只選取跟咸mod相關嘅檔案

GAME > Load舊角色的save > 按~開console > showracemenu
Preset一欄選save preset

新角色
GAME > 主畫面 > 按~開console > coc qasmoke > showracemenu
調整新角色，或load回舊角色的preset
coc whiterunbanneredmare <--- 瞬移離開qasmoke，並到白漫城旅館

save "SEXLAB" <--- 用console command自定存檔名稱

原來ENB個Menu Limit左個FPS會有時疾一疾
明明較左100

60好喇，超過60好易中havok bug，啲嘢周圍飛

差啲唔記得講，FNIS要gen過 (少於半分鐘)

我依家無開 開左Vsync屎忽痕開下Limit姐

我比隻吸血鬼搶左件衫

新人嚟?

Follower mod黎
啲紋身好靚

密室逃脫完

一個唔覺意玩左成晚文明5

又上水 Hello
Btw,我個吸血鬼follower點？

隻手好怪

因為用左第二個手套
Btw,今日謝師宴？

謝左好耐
抽到上台同人鬥
贏咗有部switch
不過始終差少少

到我條女

"偷睇我換衫?"

新衫好睇嗎？

我屋企都有部

第二張咩事

無聊影多張

你地玩skyrim鐘意調節個畫質係點？
4K texture+科幻畫風
2K texture+真實風
當你部機行到 我就揀後者

無人理

冬仔unfriend左我steam
我做錯啲乜

steam夏特送嗰啲卡有期限
係唔係過期會收返

好似會 你要去steam post度問下

啱啱睇咗reddit，要係到期前轉晒做宇宙GEM

不如幫我解決左冬仔個問題先

試完個OSEX，個介面勁似啲日本hentai game
不過好多動作都有前置條件，一係要個男嘅做某啲動作
一係就要個女嘅做某啲動作
擺位上調較得唔錯，不過都有某啲動作有少少走位
最可惜嘅係支援嘅mod只係限個作者自己整嘅animations
唔似得sexlab咁有得射嘢又有得做強姦犯/俾人姦

我哋點知你對人做過啲乜

依啲叫周期性分手
過一排就無事咖啦

你喺post見到講咩咪做過咩
Btw,我po左圖 點睇

I'm not gay
不嬲當冬仔係男人

夾公仔夾到夢夢

但冇囡送

Po圖無人理

咁大膽係露天地方換衫，女女女

突個頭出黎姐 咩都睇唔到

肯定唔止咁簡單

人嚟，同我扑暈佢再綁繩

無事嘅

痴撚線
到底要幾好彩先可以出現呢個情況
我同3個fd 玩21點
第一個J,9,2 勁開心咁揭牌話自己21點
第二個6366，佢本身計緊，我話你底牌大過6就爆點知6黎
第三個7,4,Q，又21點
到我派自己(我做莊)，我底牌3，有隻8仔

你老母抽隻Q，4個都21點

最尾件法師衫點睇

我岩岩買完SE先見到你地話唔抵買
好灰

Super!

RIP隊短 你...

六合彩又見你中

唉，唔洗計喇，全部打和啦

莊三殺

唔駛咁灰，未玩過呢隻game 當新驚玩係ok 嘅

未夠兩個鐘可以refund，好似係

btw, 唔玩scripted mod嘅話，SE版係穩定好多

都市傳說

退左佢
係g2a買 90蚊都唔洗有傳奇版

我po圖新巴都唔應
灰撚左

咁撚少布，捉去做slave

之前咪捉過

做slave做到個樣咁得戚，女女女

好似好enjoy 咁

岩？

只要係Legendary Edition版本就冇錯
記得揀個信譽良好嘅賣家
畢竟買key係你同賣家之間嘅交易

單邊咀角上揚 = 睇唔起綁佢條友 搏屌

比人捉左就要咁先得

等我又擺啲咸相上嚟先

唔知點解入咗落sack之後放唔返個人出嚟

屌 原來我同手長絲都好專心咁玩緊同一個mod

屌 又會咁啱

想問skse64有未 steam買左冇玩

未 唔知幾時有

不過我哋身份唔同，我係master妳係slave

究竟上古6出先定SKSE64出先呢

極危險

到900了 各位係時候po定下一個post嘅相

一把劍都個重量都十幾 啲劍仲重過人

再唔轉就係真1001

對手好撚長

之前都講過
原來有巴打一直watching us

應該唔係我

因為佢想學手長鬼咁淥傷自己，以為會有囡囡照顧，可惜佢啲水唔夠熱

就用登基呢張啦

都係唔好，用無HUD呢張

其實個人體型咁大，根本無可能收埋入咁細個袋
追求真實嚟講，應該先殺，用長按E鍵拖屍
到目的地再resurrect綁繩

不安

或者設計一個推得郁嘅木箱，將個人收埋係入面

新po加埋巴哈個記憶體調較教學
同埋講返SE版同原版嘅分別
以免新巴打中招

Link?

搞惦 有咩18+必裝

就咁抄人好仆街 不如喺開頭個句我自己講

sexlab最多嘢玩
osex動作組合自由度高

sexlab可以外加sexlab aroused redux, sexlab chat, sexlab defeat, sexlab aroused creature, lover's victim, sexlab hentai pregnancy, hentai milk, devious devices, sexlab dialogues, sanguine debauchery enhanced
(基本上sexlab開頭嘅都要先裝sexlab animation framework)

唔洗抄人，介紹返俾條link就得

仲有一隻最簡單，flower girl
詳細係巴哈有post

好想寫一段世界觀整合，由創世到5代嘅大事

用MO 點樣較畫面設定

Skyrim config?

如果打算用ENB，係遊戲個launcher度入去option，停用FXAA、同任何antialiasing相關設定

然將遊戲嘅兩個ini檔
Skyrim.ini 同 SkyrimPrefs.ini
由 文件\My Games\Skyrim
複製去MO資料夾入面嘅profiles\Default，取代已有同名文件

進入MO，齒輪同工具中間有個拼圖按鈕，按下選Configurator
修改所需項目後按save

手長絲而家呢隻人用緊咩body texture

quote]
如果打算用ENB，係遊戲個launcher度入去option，停用FXAA、同任何antialiasing相關設定

然將遊戲嘅兩個ini檔
Skyrim.ini 同 SkyrimPrefs.ini
由 文件\My Games\Skyrim
複製去MO資料夾入面嘅profiles\Default，取代已有同名文件

進入MO，齒輪同工具中間有個拼圖按鈕，按下選Configurator
修改所需項目後按save[/quote]
thanks

背景資料整合應該下個post 內完工

加油

無人工架喎

用佢個技能大修玩咩近戰好

雙刀

fair skin complexion入面default個隻

正常？

唔正常
FNIS重裝試下
同埋check下SKSE係咪用緊最新version?